原來香港有公墓猿資訊網

好似包撚晒所有公墓猿嘅職級

樓主係下賤aco

成日性幻想升職

你咪一撚樣，身為公屋仔，性幻想自己擁有緊12M樓契
喂，大家一撚樣level咪撚串嚟串去啦
知唔撚知點解你上唔到位呀?
因為你掛住同其他基層串嚟串去
唔進修吓，唔訓練吓自己個腦呀，醜陋的中國人
返去進修多幾年拎到上位嘅資格先開始串人啦

（牲畜）

你老母見撚到你剩係識人身攻擊咪一撚樣死唔眼閉

你咁撚心急做乜撚?趕住去死?

基層嘅糧單都要貼?
唔係考咗officer先要貼咩

柒基男串人先

唔駛貼啦，去睇吓柒基男點柒先啦
我哋啲糧單小事啦，大家算係一場同事更加唔駛串嚟串去
睇吓佢12M樓契單嘢先啦屌

你講緊邊樣唔識先?頂薪?
我梗係知12年先有，點會唔撚知?
同我講嘅嘢有咩關係?

哦，講緊你自己
我冇話你基層，係講自己

是鳩但啦，ACO仔咋嗎
你真係唔該睇晒柒基男之前點柒法先
佢充大頭，精神分裂，前言不對後語

柒基男樓契前言不對後語柒事錄

2018年4月28日 08:18:43
大大聲話自己有12M樓契
3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

2018年11月4日 17:11:24
星期日財經台班AA9出晒去企街乞人買樓
#4 自認公屋廢淡

2018年11月17日 18:47:40
#127 自認冇12M樓契

正正有考一個written test=MC嘅post
等緊結果

咩post唔自爆住
總之我會努力追上嚟，見到都唔好周圍講
本來只係為錢，而家係想柒基男柒多一次
因為佢批死我唔得

你暫時就當係先

ACO Op鬧人人身攻擊
你成日霸住時事台問仇家點樣痾尿喎

時事台咁撚多post，又點會霸得晒
佢一開頭唔明件事，衝動咗，而家冇事

Admin又唔搬po
捉毛大隊長兼時事台風紀通街都係處又唔投訴你

連登時事台個政治風氣就係反共
連仔本身立場亦傾向反共
如果我呢啲嘢去鄉土，U汪講就梗係俾人ban啦
但呢度係連登，俾我問屙尿起左腳定右腳嗰啲九成九都係五毛狗
咁梗係唔撚搬啦，最多有啲搬入政事台

你啲私人恩怨係時事?
印象中一個痾尿po都無搬入政事台

呀屌，記錯咗
係起底post去政事台

同埋，針對五毛狗嘅post冇可能係私怨

咪留呀
又無得罪佢又唔係䑛共佢都無端端屌人老母

old news is so 唔識串